個濕鳩c9 同睇愈煮愈好有乜分別

利申： 冇睇

三姐？

喺掛 乜水黎

睇viutv好過

N年前大廚出馬比賽赢咗
做開小炒，有自己店
早一年到係都市開情(而家流行都市)教煮餸

好過肥媽既